\assignementTitle{}{1}{}

Что необходимо указать при загрузке таргета в Vuforia Target Manager?

\begin{enumerate}
    \item длину
    \item ширину
    \item никакие параметры указывать не надо, среда разработки все установит автоматически
\end{enumerate}

\answerMath{2.}